<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><rss xmlns:a10="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0"><channel><title>قهوة زيقومار</title><link>https://cafezigomar.cf/</link><description>علي الصانعي - صياد السنافر منذ .نت 1.0</description><item><guid isPermaLink="false">001</guid><link>https://cafezigomar.cf/Post/مقالات/001/كيف تكتب سيناريو لمسلسل كوميدي ؟/</link><category>ورشة</category><category>تخطيط</category><title>كيف تكتب سيناريو لمسلسل كوميدي ؟</title><description><p>Ces dernières années, le DevOps est monté en puissance. Nombre d’éditeurs l’on comprit, et tentent de s’octroyer une part du gâteau en ajoutant des fonctionnalités de déploiement continu dans leurs produits.Pour illustrer cet article, j’ai choisi deux produits qui illustrent bien les tendances du marché :</p><ul><li>Rancher : un outil d’administration de clusters Kuberntes.</li><li>Keel : un orchestrateur de mises à jour de conteneurs.</li></ul><h4>Ces deux outils offrent la possibilité d’automatiser le déploiement d’application dans Kubernetes :</h4><ul><li>Rancher : via les composants GitOps de Fleet.</li><li>Keel : via des Webhooks sur les registres d'images.</li></ul><img src="https://ar.wikipedia.org/wiki/%D9%85%D9%84%D9%81:Ziad_1920.jpg" title="ايييه في البّريمة..لّيام كيف الّريح في البريمة هاااي!!!"><p> آشبي سيدي خويا مهنتل، شطرو عريان ويصيح كيف السردوك في الفجر ؟ تو عدّك بيهم يأذنوا الظهر... ماهو لا باس ؟  :L’un va donc s’intéresser à notre code, l’autre au produit de celui-ci. Les deux approches sont donc bien différentes. Partir sur un produit ou l’autre pour installer des conteneurs en continu n’est pas un choix à faire à la légère.<a href="https://www.bugshunter.net/Post/Details/520/comment-profiter-de-rancher-ou-keel-avec-azure-devops/">Lire la suite de cet article</a></p></description><a10:updated>2022-10-17T20:43:08Z</a10:updated></item><item><guid isPermaLink="false">001</guid><link>https://cafezigomar.cf/Post/مقالات/001/كيف تكتب سيناريو لمسلسل كوميدي ؟/</link><category>ورشة</category><category>تخطيط</category><title>كيف تكتب سيناريو لمسلسل كوميدي ؟</title><description><p>كرا گ‍وز وعيواظ (بالتركية: Karagöz ve Hacivat)‏ هما شخصيتان في مسارح خيال الظل التركي يعود أصلهما إلى العصر العثماني وانتشرت إلى مُعظم مناطق الإمبراطورية العثمانية وخاصة في تركيا واليونان. الموضوع الرئيسي للمسرحية هي التفاعل المتناقض بين الشخصيتان الرئيسيتان. حيثُ يُمثل كراكوز الشخصية الأُمّيّة لكنه صريح، أما عواظ فيمثل الشخصية المثقفة التي تستخدم الشعر والأدب.<img src="https://upload.wikimedia.org/wikipedia/en/thumb/2/2b/Hannah_Montana_Logo.PNG/250px-Hannah_Montana_Logo.PNG" title="هل رأى الحب سكارى..مثلنا ؟!!!">آشبي سيدي خويا مهنتل، شطرو عريان ويصيح كيف السردوك في الفجر ؟ تو عدّك بيهم يأذنوا الظهر... ماهو لا باس ؟  :</p><ul><li>كاراكوز : الكوكو ! الكورو ! فيروس الكورونا... الوباء الصيني هبط علينا ! فيروس سوق ووهان جاء لسوق سيدي عبد السلام !</li><li>كاراكوز : ما تفدلكش... الوقت موش متاع تفدليك... ألاف العباد ماتوا... إيطاليا ولات جبّانة كبيرة... ميلانو مسكرة... إحححح.... إحححح... إحححح....</li><li>حازواز : آش بيك تكح يا كاراكوز ؟</li><li>كاراكوز : لا شيء... جرد برودة...</li><li>حازواز : تطلعشي مريض بيه الكورونا....</li><li>كاراكوز : لا باس عليّا يزّيتشي عاد. هاني نغسل يديّا كل ربع ساعة بالألكول... ناكل البصل والثوم... كيف نروّح للدار انّحي حوايجي ونقعد في كلسون ومرتي سعاد تغسلهم لي بالجفال. كرهبتي نعقّمها بالفليتوكس. نحوّس بماسك متاع غوص... إحححح... إحححح...</li><li>كاراكوز : من اللي خبروا ع الحجر الصحي، مشيت ل Géant وعبّيت زوز سيكان بالبيرة والشراب الأحمر. والكرهبة عبّيتها بال papiers toilettes، مرتي ديما تحب تتوضى كيف الفرنسيس. قالت شنوّة : أفين. </li><li>حازواز : خذيتشي مقرونة ؟</li></ul><p>حازواز : يا سيدي محرز، إجري لي... الكوكو ! الكوكو ! الكورو ! الكوروكوكو ! نص لبابا عرّوج<a href="https://karakouz-ettounsi.blogspot.com/2020/03/blog-post_26.html#more">Lire la suite de cet article</a></p></description><a10:updated>2022-10-17T20:43:08Z</a10:updated></item></channel></rss>
